感動既係，利記終於唔洗比人笑海鮮波

場場都穩定失分
唔會令大家失望

突然想轉會做利迷